點解要讀書

讀完都係死
叻人又係死
蠢人又係死
以前中國古代d人
讀咁多書又俾d遊牧民族打敗
不過你可以咁講
做人點都係死
既然黎到
玩又係一世
讀書又係一世
你玩得幾多
唔讀書做得d咩
就好似返工
冇人知返黎做乜
但唔返又去得邊
你返工打機煲劇
都叫做係返工
依個世界
其實都冇咩點解
煮到黎就食
點解老豆老母要扑野
生你出黎
佢地都唔知
自己做左大人
先知大人冇想像中咁醒
反而仲魯莽過細路
任性過痴綫過細路哥
所以有得讀都係讀

點解要開post
開post又係死

都有呢諗過呢個問題
覺得根本個個都係生存
無啦啦出現係呢個世界
發覺想影響到世界
一定要出名
否則你既存在 真係連屎都不如
可以完全無你個名 無你個人存在

屬於香港人嘅書店

真心鍾意